扮工室生存之道

聽日第一日返工，大家有咩可以提下小弟

閑事勿理 眾地勿企
唔好做on9仔
少說話，多做事

仲有無？

無咩 普通做野得啦 唔洗諗咁複雜

識聽腳步聲

只做自己野 唔係你嘅事唔好理
唔好同同事做朋友 開口只講公事
唔好咁快受公司文化影響（如ot)

知道

我個行無時間表偷懶

返咩，幾多k

同同事做朋友都唔得？

無得唔ot
其他收到

香港唔得
D人打蛇隨棍上，特別你新黎，一定比人揾笨

你唔想死咪同佢地做囉
包你一定後悔

Ot我咁睇
如果你想ot冇人逼你

你唔想ot想準時收工
我建議你第一日返工同人講清楚
最簡單做法：作個籍口話要去進修 要準時走去試堂

做audit

而家我想安然渡過試用期先

哦 咁祝你好運

睇清楚陣營先好埋堆
堆錯堆會好大獲

記住返工勿真心 咪當同事真心friend

唔做朋友但要埋到堆 個距離要自己摸索
是非聽完就算 永遠唔好講

同門聲

做好自己 岩傾就傾多2句 唔岩傾就算 返工唔係為左識朋友 係為左人工
問到你D私人野就同人遊下花園
其他就執生啦

同同事保持一段距離 永遠對自己最有保障

千撚其咪做d on9如比fb/ ig 同事
人地問你就兜個卷hea左去
電話就睇你自己 或者用另一部手機都得

如來收埋自己咁大學問
知道

原來

小心叫Ivy的同事

係呀

辦公室係好撚黑暗
雖然我都只係返左差唔多3個月 proba都未過 不過都睇到好多野

重有要小心老女人 避免接觸

我返工都只同fg/20頭既人做朋友（唔係好熟個種）
叫做有個照應咁